（頭版）今日紐約時版頭版，好似翻到1997之前咁！

回想起97前既美好

可惜只有一天

今次好多份國際頭條都係講香港

之前兩次百萬人遊行 612 616 都上唔到美國第一大報頭版 今次上到 仲要全世界都頭版 仲想點

咁又係 仲要咁多義士換翻黎

向各位致敬

bbc又上左top story

國際頭條

上左好多國家A1

各位我地今次真係超額完成 唔好咁灰

大家唔好以為今日或者以前所有做過既野都係無意義，人地係有眼睇的

仲要今日71先嚟佔立法會，中共無臉之餘仲一定會嬲嬲豬

啲官一定好嬲

日本読売新聞國際頭版報道

今日全世界講香港

向義士致敬

所以衝係非常正確

證明佢地做岩左

前幾日啲唔知三毛定和理非散播嘅「民意逆轉」全部錯晒
話咩唔好舉咩旗，咩象徵獨立，咩西方唔民意逆轉，唔支持香港乜乜乜
又話咩唔好衝，係鬼，咩唔好俾位人入，根本冇人care，傳媒就係口就係眼就係民意

日本 NIKKEI ASIAN REVIEW 以題為 "One Country Two System Zero Trust?" 報道今日示威

又一份頭版

我都係咁諗 由雨革開始到魚蛋 有好多人都話無意義 有人會覺得衝個無人既場然後又守唔到有咩用 但用處就係話俾港共知你再漠視民意 我地只會越行越前 對抗暴政

二百萬行完政府都唔理 一早就要改模式

今次唔洗眾籌
但係用所有手足嘅血同汗換的

呢個幾得意

仲要有一班最前既死士 佢地令人動容

不過完全冇外媒知道社會有人因為修例自殺

唔洗籌旗都頭版

呡個一定激死中共

頭先發夢喺外圍追post 爭d 喊出黎 好難想像裡面既氛圍

今次政府又要諗點拆

外國都係食花生咀炮
你搞到中共肉酸就得

最撚西利係 103萬 200萬加1唔得 和平圍狗總唔得

最後先選擇升級，香港啲中立派可能唔明， 但其他國家嘅人一定明。

因為佢地一做就武力升級，所以我地贏盡世界各地嘅民意

唔係自焚應該唔會報

所以今次行動最大嘅作用就係證明唔好割𥱊唔好篤灰，可能會唔認同其他人做嘅嘢，但係都要信任同支持
係咪局冇人知，可能係，但唔見得我地失敗咗，個局係人地set都好，做嘅都係我地，我地要畀足夠嘅信任前線係識分寸，今次佢地識攻識走，畫面唔太差，已經證明咗唔應該有太多無謂嘅擔心而唔信任大家

同場加映：臺灣自由時報

香港人心目中永不忘記就得

新聞價值嘅問題，始終係外國新聞
難聽啲講，日日都有人死，佢點解唔care自己人先？

台灣自由時報最幫我地

踩一國兩制：台灣回歸又遠左

知，有報過
太古廣場發生嗰日已經有講，然後掉念會
咁位置有限冇可能次次都提

唔報咪仲好 英雄化只會令更多人走上同一條嘅路

佢地3個做過啲咩我地在心中，佢哋嘅遺願我哋做落去就得！

希望今次民進黨大勝

韓國

今次唔使眾籌上晒全世界頭版

感激各位英雄既血汗同付出

有血有汗呀

唔係單升級就得
要有103 200+1 G20 呢啲升級先有力
每一場都有佢嘅意義

又再一次全世界

贏左各大報社頭版
向世界宣言
一個都冇少到
香港人高質文化精神

我地其實進步緊 大家唔洗因為失左立會而灰
正如12點果位宣言巴講
衝得入一次 就會有第2 第3次

香港加油！！

唔洗錢,甚至冇"advertisement"隻字,用血汗換返黎既係貨真價實既報道同支持

各有各做 唔好再屌義士 又唔比衝又話鬼 單純去支持佢地呢樣野好難咩 人地做埋你個份 個班友只係隔住個mon指點江山/遊行 就走去judge人 真係諗唔明 講到咁易 你去衝囉

we will be back

係 未完

好鼓舞

我真心覺得 7婆有機會係外紅內黃講真佢唔落台都冇所謂 反正篤篤屎都臭

發夢下次啲人衝入禮賓府

所以，今次真係贏盡民意
但香港中立派好難搞，睇無線TVB講我地係暴徒衝擊警方玻壞立法會。
唔知我地做咁多野有原因，呢班人真係要好好教育。

畀青島搶過嘅中央日報

希望佢一直做到有真普選

青島應該揼緊春

做咩都話係暴徒，洗咩理d人

香港人

經歷咗咁多仲中立其實已經有問題
爆塊玻璃都要嘈又話外國會好失望嗰啲

[深度分析]何謂暴力

而家連登一見到 叫佢地唔好分化 負評 上一頁

林鄭敗北？

反而外國今次好振奮

早知今日又買

加油呀香港人！哩場仗唔係一朝一直就會成功，
但因為各位手足，我看到希望了！
繼續不分化不各蔗
發夢同你地並肩同行好熱血

好正

因為唔知我地爭取個5樣訴求係幾重要，我地要籌碼先可以同政府對話，令全世界支持我哋。但屌你老母錄音機記者會，乜野接納年輕人意見解決社會上紛爭，笑死人

撳錯左負皮 sor 可能發夢太累

借位推聽日嘅「與電台盡訴心中情」活動

聽早盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

大家一定要打去！

你係韓國？ 買份啦

真係全球頭條講

香港出名和理非
無諗過咁爆啩

啲記者聽到想打柒林奠咁款

New York Times用有港英旗張相做頭條
我諗英國報唔會揀果張

我話青島早知今日又買頭版

唔想上身

好撚感動

我哋做既野係有人睇到㗎

。青島賠了夫人又折兵

時刻提防三毛分化 兩派好好共存

即時-富士テレビ

又攞上報黎打飛機一時就屌人Fake news，宜家寫你啱睇既就打飛機。唔好同我講一單還一單，佢呢單係寫得啱寫得好，香港01有啲文都客觀既，點解佢中資就係原罪？宜家有線都係中資呀。唔好咁撚雙重標準啦

丹麥都有報

睇到呢度好感動真係

今日Canada Day 所以第一個報道係加拿大日
落去第二篇就係香港

Bye

好多國家 好感動

可以用呢樣嚟塞住fb上面嗰啲話一衝會失外國人支持嘅人把口

荷蘭Volkskrant

沒有暴徒只有暴政

NYTimes Tuesday Morning Briefing
第一句就係，下面係報導，有subscribe morning briefing就會睇到

Sir this way

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

- 節錄 梁天琦《寫在判刑前》

即時
成功登上各台晨早新聞頭條
nhk 6半冇錄用住4半先

呢個好似中立偏負面喎

你地既目的唔係為咗上報下話又黎階段勝利？自high咗先？仲係咩都未爭取到㗎喎。外國報紙用紙筆寫幾隻字幫你，你比人打要坐監都係你受㗎喎，唔好打呢啲飛機啦

佢幫我地做勢 上曬世界頭條

完全係我心聲
好想瘋狂同身邊啲朋友講

長輩圖繼續印

你可以繼續鳩up賺三毛，無人唔俾你鳩up
不過我都有權block 撚柒你，bye

Le Monde都有
Ils n’ont plus rien à perdre
(They have nothing to lose)

點解禁極個like都唔着

Sorry sorry sorry
手殘撳錯負皮

我鳩up啲咩係呀 美軍係咪到咗香港，啲勇士身上既傷因為上咗報就自我復原咗？600萬全球登完報G20係咪好大迴響？笑死，繼續自high，攞光環，唔洗理現實爭取到啲咩

加油！

特別呼籲曾經進入特殊地方或做過危險行為的戰友：

頭髮可以剪短，染髮。
眼鏡係時候換。
錢財一律身外物，全部都唔好留。

暫時見到報紙嘅話 有2份 （産経 読売）擺咗喺網絡版頭版 實體版唔知，冇買會員
電視就更加係各台6時半台嘅頭版咁濟
但係其實同時日本國內有好嚴峻嘅暴雨災情持續緊
所以今次各大傳媒真係俾夠重視我地香港

bbc同skynews個ig po咗

日本不嬲企我地果邊

日，美，澳 反共前線

比咁多錢落廣告更有效

九州落雨落到就黎沉沒都報香港

台

真心向各位義士致敬

pushhhhh

陳雲叫人升區旗
虧佬教人打飛機

港英旗真係順眼好多呀衰鬼

多謝你地既付出

不分割!!

而家仲講咩民意 立場都已經好鮮明咁分開左二元。
政府在乎民意既話六月十二果晚都完左啦，再講班講極唔聽既你更加唔駛徙時間落去。
而家係外國觀眾既入席時間喇。

又唔可以咁講
唔係上次廣告拎世界知咩事今日都未必拎到咁多份頭版

香港濕凍世界第一

邊句負面 明明句句都中立
搞到我拎左幾分鐘睇

多謝義士

我都睇左都覺得陳述事實姐
仲有句「我地話100萬同200萬和平遊行政府都聽我地先會咁 」

多謝義士
不過大家加油
今日政府同藍絲應該會開始新一輪輿論攻勢

港英旗，型到噴汁

中立的 放心

一開始有人仲屌支旗鬼

反而支港英旗先係世界最大迴響

仲有twitter今日最多人tweet既News

*都唔聽

空城計吖嗱
世界上唔係所有人都係盲㗎

無落廣告都唔知前因 成個package 咁先正

聽朝要去買報紙

呢個功勞係比所有幫手嘅義士們

手足們
繼續努力
諗下之後會再發生咩事
例如 清算？事後拘捕？口水戰抺黑示威者？

仲有排打

真係岩岩好 一條龍

感動

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

今次真係全世界

先唔好講回歸，7-1另一件大事係老共建黨98週年
柒婆咁樣送份大禮賀建黨

真係要俾啲外國人知 香港人唔好蝦

真係恭喜曬

希望美國國會快啲做野

顏面何存？比人掛龍獅旗，噴黑區徽，上晒全世界頭版，美國總統出聲撐！

柒婆肯定比人五馬分屍

唔怪得記者會塊面咁黑

搵岩資料
我可以資料上台同身邊啲鬼佬鬼仔講究竟香港發生咩事

睇完林奠mami個記招就知道唔會得一次

鬼佬點會唔明呀，逼出嚟

多謝咁多位嘅努力

今天日全世界報紙 任你講

一份報紙未夠
要搵多幾個source會好啲
雖然一份紐約時報已經夠曬公信力

國際頭條

好多

但比 眾籌 的付出更大更多
我真的無法償還各位所付出的－切……
青春，血汗，淚水，甚至生命

我寧願用錢 都唔想用呢啲換

push

多謝大家，請受小弟一拜

今天的小勝一回合 有賴大家 和各位義士

我好無用，淨係行行企企，對唔住大家。。

我淨睇標題咋
以我理解
佢話闖入議會令香港陷入更深困局

你地解讀係咩
我都希望我錯

turmoil解亂局
但係又有錯咩？
國際新聞係咁寫架啦

哩幾年香港人真係係咁上堂學抗爭

好事黎 又危先有機

愈來愈團結

韓國知架，韓國傳媒好偏幫香港個邊，因為可能大家都對中國有戒心，二來佢地對光州單野印象好深，直頭有兩個韓國朋友分別show畀我睇第一個烈士死既片，另一個同我講中共派解放軍入香港，之後我同返佢講係fake news,因為張相係喺大陸

佢話政府管治危機喎
香港嚴峻 就標題係咁嘅感覺

好感動
香港人奪回香港

推

zero trust呢個真係畫龍點睛

多謝每一位義士同烈士

出左咩事要眾籌要出聲

我覺得要開始幫義士去外國

訪問葉劉做咩

今天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論

0800-1000 rthk1 千禧年代

1700-1800 /1820-2000
rthk1自由風自由phone

0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發

唉 義士 多謝你地

我地要求林鄭下台
唔係期望下個特首更好
真心 而家制度下唔係紅底做唔到特首啦

最重要既係
要俾未來特首知道
原來做得唔好 真係會冇左份工

我地係想順便有真普選 林鄭就係因為無普選做成既結果

Push

又階段性勝利
屌你老母

好似只係好客觀咁講返件事
無話係幫港共定示威者

7:1 得唔得阿 仲有杖要打

你又唔係唔知成個月連登仔灰成點 我唔想有第四個烈士阿

好想睇下今日香港既報紙點抺黑法

重點係張相仲大張過篇文

事實証明港英旗好有用 之前仲有堆人叫人唔好放港英旗出黎 依家收晒佢地皮

你呢d人開口埋口剩係識鬧返自己人

所以要有外國新聞整合圖對抗一下本地新聞

有幾個人分化 一群人跟風

港英時代始終好過依家太多 做英國隻狗好過

的確係

June 27, 2019

唔係 我地要既係 普選 篤篤屎都一樣臭 不如比呢篤屎 keep住d負面民意 減低佢管治威信

One county two system is a joke

錢都唔收幫我地登報

睇張圖
甘樣先係真正既香港
香港人要有發聲權
香港人要自由
香港人要民主

要報紙抹/CCTVB抹黑之前證曬長輩圖同口傳作戰

係咪強調13個狗燒傷

香港沉寂太耐

以後可以光明正大拎香港旗唔使驚分化

係阿 拎番個支持度 唔洗再偷偷摸摸

好波呀 今次唔洗比錢都買起全世界頭版

呢張相 twitter 成班鬼老用
佢地睇黎好中意呢張相

根本d傳媒都係中共口舌
佢地作乜老屈都得 cctvb日日洗班廢老腦

向義士致敬
Respect

有無圖

發夢見到朝早讀賣想揾人訪問
但大家都唔敢答
唔知驚出樣定驚答唔得唔好定點

鳩諗：都係因為上次眾籌登報，先引起各國報社注意

好感動,喊左

我都覺得係 以前香港點會有人關注

各位，贏咗世界唔好輸咗香港
香港仲有好多廢老，改唔到佢地想法都要塞住佢地把口

根本見唔到
就算有人問起都會扮弱智唔明唔答

出樣好危險

絕對認同

Cctvb：暴動
廢老：成班暴徒 比外國勢力影響 唔抵得我地強国咁勁連老美都驚 要用香港攪衰強国

佢城淨係睇死一個台

佢地

尋日成班仲話衝無用，係鬼

香港旗一拎出嚟，鬼佬就知咩事

今次支旗先令到紐約時報張相咁大張

張相好正

同埋全世界黎講，任何一個地方有民眾攻到入議會都好大件事

唔好咁腦定，華人係思想封建守舊過西方。
今日全力打輿論!!!! 昨晚仲諗爆頭, 好彩777衝出黎即刻易打左!!

唔好話之前全球頭版無用, 打支那要內外夾攻架

打工仔記得進行每日任務
幫垃圾報紙資源回收

你認真覺覺得有用？
出左聲既元首都講唔buy暴力
你地真係high大左？

可惜好多後生唔知97前嘅美好

呢一刻仲抱持暴徒呢種諗法既已經可以直接放入垃圾桶

係登報既成果

這是我家

為未來香港 抱著希望 共謀方法 使它永安

今次都係眾籌既成果
眾籌完多左國家留意我地

作用加乘

10 1再黎過

每兩 三星期沖一次

proud of being Hong Konger

錯， 係 哪怕只有一天

琴日係歷史既一日

向所有義士致敬

用所有西媒變成一幅畫 然後分享

今日我地要吹勁啲個風比全世界

我覺得要繼續登報
而家諗定下次登d咩
多d時間
可以做得更好

多d時間都只可以一星期內 打鐵要趁熱

六百萬都慳返

已經SAVE完發上FB~

金鐘宣言

好感動

搵返上次班巴絲
今次講咩好

警察柒事圖集

有冇人召喚到海外文宣組?

香港人視死如歸
力求民主

No guts, No Glory!
向每一位義士致敬!

用咁多錢登頭版廣告不如用行動令人關注仲實際

澳洲7news

why not both

香港人永不放棄

上頭版好緊要，等佢哋唔敢亂咁黎

幫手推

得來不易

關鍵時刻就背脊捅刀呀嘛

睇到支港英旗真係眼濕濕 , 要不是英國佬我們什麼都不是

香港人極多勝利球迷、勢好就轉軚

所以舊香港旗係有其作用
唔好亂整新旗住

真，辛苦哂各位

A mainland backlash
????

上報然後呢? 和平學生真正變左廢佬口中嘅暴徒

香港01就算把啦完全係垃圾

香港人好勁

以後一講7.1就諗起佔領立法會
時代革命 光復香港

同意 外國唔會明新旗乜意思

眾籌登報
金鐘宣言！

香港加油

廢中大把錢 眾籌再登報啦 上次登報係有用 海外港人 係一條心 真係要再推上國際 本土國際輿論要一齊打 人地幫你寫頭條 幫佢買下廣告 下次咪又再寫多啲囉 政治無乾淨 要贏就要贏國際掌聲 我寫到咁白 真係搞多次 下次有外國鬼佬過黎支持 眾籌多次 射俾你地 好過俾販民 你地搞 大把廢中捐 廢中最鐘意買贖罪券 唔駛擔心 搞唔成

而且要快，今日好攪

搵返通心粉做

唔好分化

好

你岩

呢d就係民意

點樣搵到佢地 我係咁出post 我係廢中 你地做 大量廢中俾錢 國際報紙都係做生意 你地刊登廣告 第時佢咪加多兩錢肉緊報多啲 海外既港人 又會自動波宣傳 而家要打打56億人既輿輪戰 扣左14億唔駛理佢 快手做 大力做 金鐘宣言 兩個故事 海外港人唔係冷血 要港外呼應 咁就掂 起碼下次你地發夢 食少好多野 邊敢亂黎

想無有無人被捕

今次真心抵讚，唱反調好好玩咩？

我有份鬧鳩佢哋
睇返覺得自己好勁

呢個係長期抗爭, 香港人繼續加油!

唔好ON9啦屌
得閒用下個腦

BBC d comment 見到英殖旗黑人問號喎

我諗住捐哂果4000
幫政府宣傳下

financial times 都有講

話時話
金紫荊支黑旗點

證明人地已經等咗香港呢日好耐

Salute🙇🏻‍♂️

解到佢明囉

非常好 政府4000 拎去眾籌再搞 幫佢射出國際

雖然我個人唔認同衝擊立法會
但好佩服班人咁有愛
衝入去之餘仲有保持理性
唔會破壞文物、拎野飲會俾錢
最後本身走左嘅人仲特登翻去夾走d「死士」
話要一齊黎一齊走！
屌 真係喊撚左
好感動

千祈唔好比人拉，拉咗就小一個人做野

respect 義士

如果又話係暴動，係咪叫 七一暴動

全球登報 佢地咪明囉 文宣真係沖出國際 呢場仗唔可以輸 國際輿論戰比一切重要

當日回歸 英國佬有份主導
回歸日擺佢上台都合情合理

全世界都讚，得香港政府鬧

Support

代價太大，再咁升級落去真係需要唔止一個山口矢二

向各位義士致敬

你敢唔敢坐監？代價極大

最後做乜放番落黎 我都唔明
就算用港英旗 都係代表我哋掛住以前既美好

回歸紀念日掛英殖期，好容易明
最容易理解係香港人既滿意程度支殖差英殖n倍

有人整個基金出黎 幫下手足

因為有好多人係連登屌

例子

港英旗可以有太多詮譯
代表民主？代表港獨？代表懷緬過往時光？
係國際上緊係會有回響

但係返香港自己內部
事實上就算衝入去果班
個個係呢個議題都未必一致
更唔好講果班無衝嘅人同中間派

國際關注只係士氣
實際上要贏都係靠本土香港人做事
含糊不清缺乏明確定義嘅行為
根本就唔應該做

暴政呢兩隻字已經擲地有聲
唔洗再要求更多

我不嬲屌開冇分關唔關鍵時刻

>No violence

英外長急割蓆

你得閒就用下腦啦洗唔洗推返啲屌NYTFake news既post上黎呀？

我夠覺得NYT完全垃圾啦佢有提今次單嘢就上咗神檯咁，洗晒Fake News底

紅遍外國

有冇人寄email提返？

佢哋一定要載入史冊

而家靜觀其變 睇下外面影嚮大不大

唔洗出錢有頭版, 慳咗幾多 ?

登多張報講

支那報呢
"今日很太平"做A1

仲要比人1/7拆國旗 拆黑紫荊旗
好肯定嬲到震
而家未出聲可能因為太無面

都話佢地真係中意用呢張圖

各大媒體好似有少少自我審查，冇用呢張做杷做新聞圖片

你都on9 你講得無錯既係 每個人既議題未必一致 但其實都係圍繞果5樣

但入得去果班 肯定個個都接受呢支旗多過區旗 事實港英時期好過依家太多

唔洗再提依d垃圾論點，由69開始講到依家，冇人講過會停，繼續做，做到你老母過身為止

尼張型到

我哋一齊繼續加油好唔好，香港人

放心 以後一定會再出現
香港人 加油

港英旗

人哋都要睇返身份講嘢㗎大佬

冇錯
所以我先前咪話個標題係似中立偏少少負面
我問大家岩唔岩姐

唔洗眾籌了

其實咁諗
就算佢寫暴動都好

如果你見到其他國家暴動
你會覺得人民有問題
定政府有問題

一定係政府

其實我地做d咩都唔怕
唔使怕負面新聞
唔使怕比人話暴動

如果一個國家係好既
自然國泰民安
所有歷史都係
只有暴政先出暴民

你話我地係暴民
因為你係暴政

你話我地和平
你咪好國家lo

歷史會見証一切

p

今次行動話比大家聽

依家咁嘅時勢

點樣先真正令惡法停止

就係要立法會運作唔到

Agger

向香討 U汪 Baby-kingdom 致敬

多謝死士既付出